儲緊錢既你點樣抵受誘惑

真正既有錢人就唔比較啦
但身邊有好多朋友做緊月光族 成日post相去邊到玩 去買野 但明明佢地屋企環境都唔算好
自己就儲緊錢 其實都知如果自己唔儲錢都可以好似佢地咁
一邊又提醒自己佢地只係表面富貴 但另一邊又好羨慕佢地
點樣可以克制到後者既情況

洗撚哂去啦 話唔定聽日撞車死撚左冇機會洗

全部絕交

儲黎做乜9

我都係，每個月出糧都儲起一半，就算自己鐘意嘅嘢都忍手唔買，希望趁後生有心有力早啲儲到一筆首期。但望住身邊嘅人即使有無家底，個個都今朝有酒今朝醉，心入面難免會有啲羨慕，點解佢地可以做到咁灑脫。雖然明白望都應該望人地好，但心入面難免會想睇佢地將來點仆街。

del fb ig人生會好過d

首先 你講吓你儲黎做咩先

我呢，就一啲都唔羡慕呢啲人
見過幾條友仔喺我面前戴啲十萬八萬既勞
心諗，佢一定係窮撚

點解

其實只係想帶出，呢十萬可以幫你炫耀一時

但係儲起佢拎去投資，可以幫到你好大

一有零用/ 一出糧
就將自己要儲既錢放去另一個地方唔可以用
咁先叫儲錢

自己預計每日要用幾多錢 乘翻30 日
慳剩既, 再儲 或者買下嘢

冇羨慕過，恥笑佢地買唔到樓

笑了 !

應洗得洗 豐儉由人啦 無理由無目的咁一昧儲錢

開多個戶口，一出糧將你想儲嘅數目過落去唔好掂佢
如果得一個常用戶口你儲到咁上下見到個數一路大，好容易身痕想拎少少去買野，唔覺唔覺果個月就冇儲過

同我既方法一樣 !

覺得800蚊野都已經好貴, 所以好少買野
最多1個月 買2~3次 400幾蚊既野

當你想買果樣野既時候 你就諗 買左就無左呢d錢 直唔直得買呢 你就會忍到手

戴十萬八萬既勞,可能人地背後有幾佰萬投資
而且勞都會升值,識玩都係一種投資

我係忍到手 儲到錢
但見到人地享受 個心有啲唔舒服